我唔撚想衝啊屌你

唔做義士唔係問題，
唔出金鐘吶喊助威唔係問題，
但係，
唔撚係唔表態，
坐定定俾港共強姦下話？
我希望大家聽日衝定唔衝都好，
用一件有形物表達自己對條例不滿，
戴着白絲帶，
在沉默中表達不滿!!!

要返工不了嘅人真係乜都唔做？

忍心下一代喪失我地應有的一切權利？

忍心見到下代喪失一切應有權利？

14年Facebook icon 清一色黃絲帶

盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

唔係證明有形物在文宣方面有佢的作用？

我知唔少中學生已經派緊白絲帶

我地可唔可以響應

星星之火可以燎原

push

連零零後都做野啦

港豬醒未

開槍啊屌，當放煙花？

pish

仲唔出聲？

念力屌林奠？

唔同狗打都算，出句聲都懶？